無緣歐冠曼聯多名球員減薪25%

據《郵報》援引足球解密洩露的數據，在確定無緣下賽季歐冠後，包括山齊士在內的曼聯多位球員面臨25%的大幅降薪，普巴還失去了180萬英鎊的晉級獎金。曼聯和阿迪的贊助費也將減少至少2000萬英鎊，而在歐冠上的收入可能損失達6500萬英鎊。

在曼聯戰平而車路士贏球後，曼聯已經確定無緣下賽季歐冠資格。為此，曼聯多名球員的收入將遭受影響，其中博格巴受到的影響最大。據此前足球解密披露的消息，普巴的合同中有獲得歐冠資格的187.5萬英鎊獎金，他的肖像權收入也將由287萬英鎊漲到312.5萬英鎊。不過，他本賽季得和這兩筆錢說拜拜了。

山齊士的50萬鎊周薪也將因此減到37.5萬英鎊，如果他下賽季還在的話。盧卡古的周薪由25萬英鎊降至18.7萬英鎊，迪基亞周薪由20萬英鎊降至15萬英鎊，費特周薪由17.5萬英鎊減少至13.1萬英鎊。與之相反，曼城與阿仙奴並沒有減薪制度，他們是獲得歐冠資格後為球員漲薪。

此外，在和阿迪7.5億英鎊的贊助費中，他們本賽季的損失將超過2000萬英鎊。如果曼聯連續兩個賽季無緣歐冠，他們和阿迪的球衣贊助費將降低30%。而在電視轉播收入和賽事獎金方面，無緣歐冠曼聯可能損失達6500萬英鎊。

2019竟然仲有人信山狗50萬周薪

應該減5成啦
班垃圾都唔係踢波嘅

迪基亞由傾加薪續約
而家自動減左先

成班抵死
鳩踢有報應

被榜尾追和，仲想加人工

山齊士都仲係全球最高薪員工

落場散步

降人工咁無心機踢了

唔明果時點會咁on9 比50萬周薪

抵啦班垃圾

雲加隻老狐狸

曼迷：冇所謂啦利冇冠就得

最聯球員唔係為錢踢波咁cheap

巴黎：迪基亞come on

免費轉會，拎多仈星糧曼都有賺（至少當年係咁諗）

獌迷：唔收錢踢都唔緊要，痢無冠就得

我地放聯大把錢

49000大把錢

咁簡單都唔撚識諗，一個球員高薪2,3 倍，其他人實扭計，邊有心踢

成隊阿積士買過黎有冇得諗

人地有哂內幕 私下買波都win 到用唔哂啦

屌你老母咩成日話尻山齊士

果幾隻黑鬼應該一早賣

輸波>扣人工>無心機踢>輸波>扣人工....

加番做20

巴黎個老細好似唔玩, 準備賣盤走人套現
下年隊波都唔知會唔會變返10年前果隊巴黎

都話山神冇50萬嫁啦！

拎晒d人工去sponsor利物浦對家算啦
反正終極目標都係反利

最緊要雙殺利

依家仲要倒貼

諗起之前法明尼又係成日免費轉會 周薪又係高過人
點解法明尼好似無事，山狗就搞死成隊獌呢

佢高極都係同隊入面其他人差唔多，山狗係高其他人一大截，然後仲要踢得極垃圾

想問下C朗舊錢洗哂未

仆街
今次真係冇50萬週薪了

山狗：彈琴
普巴：gel頭
盧卡古：食野增肥

thx ching

屌減左都仲有十皮，最多咪買少架車

原來班球員唔係hea踢 係真係廢

呃唔到飯鳥

做義工啦

原來摩帥一早部署減班大帝人工

來吧！星散吧！降班吧！

我曼為左重整薪酬架構踏出重要一步！

其實山狗過得過美斯咩？
美斯人工好似好少講 連續約都少

迪基亞周薪由20萬英鎊降至15萬英鎊

之前重嘈話加薪

巴菜一定係俾天價佢架啦

損失極咪又果少少錢,賣C郎果筆都仲未用完

曼聯肯用賣C朗果筆錢未?

用極都係用緊啲息無計

巴黎都收皮喇

本身仲講緊加人工架喎 搞咩要倒減呀

其實睇落曼聯似大執位清哂班球員

馬達、靴利拉、華西、達美安 90%走

普巴 80-90%留唔住

迪基亞、馬迪、安迪亞斯皮利拉因各種原因未必會留，馬迪係跟唔到個節奏加埋連唔到前後場+年紀大

後防應該會清一件中堅

如果係咁既話其實D新球員或頂上既年青球員相反會為左加人工而踢，因為下年入番前四又有番歐聯照計份人工就會回復正常，咪即係加左
依家曼聯太多仆街係演野咁踢波，都唔係真係想贏波既屌，果幾隻黑鬼最癲，普巴、廢LIN、福頭，呢三件舞王個心態真係麻麻

山神本身已經唔收錢
而家仲要倒貼

比著你係普巴, 山齊士件垃圾拎緊自己一倍人工
隊波又ON9左幾季

邊有心踢
班波心態唔好都唔係一日既事, 主要係領隊同管理層太柒

其實最應該清係條後防啦 都唔明點解踢咗8年都仲係菲爾鐘斯 史摩寧又唔係勁

美斯2016淨係人工都5千萬歐元
未計其他
一年有十億港元都唔奇

小花同阿朗二個收入根本係天文數字
佢地梗係為榮譽

用緊c朗舊錢咋

打工者
你想有乜心態

打份工比埋條命你，好唔好

用緊c朗舊錢d息咋

成日屌班人
人地打份工，你想佢地點呀

最緊要猁記無冠

迪基亞： 加人工變減人工？

要我留不了

我唔係話佢地hea，係太solo

最好沉兩三年等格拉沙賣盤

Rashford袋緊幾多人工?

呢條友究竟憑咩可以咁無恥收最高週薪佢當自己係邊個

沉左5，6年啦喎

十年啦

咁有信心 下年 入得返歐聯

哥狗真係好癲
同雲加陰9獌 痴撚線
廢特同山齊士真係伏到
仲有佐舒服
係搶唔到vvd轉laporte呢下差少少
八奇思考領域

認真講
一定要賣 普巴 渣古 山齊士 馬迪爾 馬迪 費特 細緊 羊格

其他可留可賣

我想問下

假設
尾輪阿妓輸咗俾獌狗拎第六

決賽車狗贏咗阿狗

歐霸個歐冠位係會俾阿狗定獌狗？

有幾無恥
你老細比10皮一個月，你要唔要